多啦a夢把聲

啱啱出房睇tbb 播多啦a夢
把聲好唔慣呀

坐左幾耐？

幾好聽

阿叔嚇大架屌你老母